新股語言藝術（大戶唔夠貨）

次次有大野上，都有人話大户唔夠貨，
要搶貨，

你係大戶，你點解無啦啦會一定要入夠貨，仲要搶？
（中廣核，華泰，信達，易陰雷蛇...數之不盡)
如果你第一日入，真係輸死你，

大家係要不停送錢俾大陸使